\documentclass[12pt,a4paper]{report}

\usepackage{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[a4paper, left=2.5cm, right=2.5cm, top=2.5cm, bottom=2.5cm, headsep=0.3cm ]{geometry} 
\usepackage{arydshln}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{multicol}
\usepackage{color}
\usepackage{upquote}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{bold-extra}
\usepackage{float}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[bottom]{footmisc}
\usepackage[font={it}]{caption}

\setcounter{secnumdepth}{0}
\setcounter{tocdepth}{1}
\setlength\parindent{1cm}

% modyfikacja \chapter
\titleformat{\chapter}
{\normalfont\fontsize{16}{15}\bfseries}{\thechapter.}{1em}{}

\titleformat{\section}
{\normalfont\fontsize{14}{15}\bfseries}{\thesection.}{1em}{}

\titleformat{\subsection}
{\normalfont\fontsize{12}{15}\bfseries}{\thesubsection.}{1em}{}

%\makeatletter 
%\renewcommand{\thefigure}{\@arabic\c@figure}
%\makeatother

\definecolor{lightgray}{rgb}{.9, .9, .9}
\definecolor{darkgray}{rgb}{.4, .4, .4}
\definecolor{purple}{rgb}{0.65, 0.12, 0.82}
\def\bibname{LITERATURA}%

\renewcommand*{\figurename}{Rys.} 
\lstdefinelanguage{JavaScript}{
	keywords={typeof, new, true, false, catch, function, return, null, catch, switch, var, if, in, while, do, else, case, break},
	keywordstyle=\color{blue!60!black}\bfseries,
	ndkeywords={class, export, boolean, throw, implements, import, this},
	ndkeywordstyle=\color{darkgray}\bfseries,
	identifierstyle=\color{black},
	sensitive=false,
	comment=[l]{//},
	morecomment=[s]{/*}{*/},
	commentstyle=\color{purple}\ttfamily,
	stringstyle=\color{red!80!black}\ttfamily,
	morestring=[b]',
	morestring=[b]"}

\lstset{
	language=JavaScript,
	%backgroundcolor=\color{lightgray},
	extendedchars=true,
	basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
	showstringspaces=false,
	showspaces=false,
	numbers=right,
	numberstyle=\tiny,
	%numberstyle=\footnotesize\ttfamily,
	numbersep=6pt,
	tabsize=1,
	breaklines=true,
	showtabs=false,
	frame=single,
	rulecolor=\color{lightgray},
	%caption=\lstname,
	literate={\$}{{\textcolor{blue!60!black}{\$}}}1
}

\begin{document}
	\chapter*{Wagabunda - Instrukcja użytkownika}
			\section {Wymagania sprzętowe}
			Do korzystania z aplikacji niezbędne są:
			\begin{enumerate}
				\item Zaktualizowana przeglądarka internetowa (Chrome, Opera lub Firefox)
				\item Dostęp do Internetu
			\end{enumerate}
			\section {Instrukcja korzystania z serwisu}
			\begin{enumerate}
				\item Przeglądanie obiektów w serwisie
				\\Sposób 1: Kliknij na wybrany znacznik (1a), a następnie na nazwę miejsca (1b).
				\\Sposób 2: Kliknij na panel po prawej stronie (2a) i wybierz miejsce z listy (2b).
				\\Aby przeczytać komentarze i obejrzeć zdjęcia - przewiń stronę w dół.	
				\begin{figure}[H]
					\centering
					\includegraphics[width=14cm]{instrukcja_1}
					\caption{Przeglądanie miejsc dodanych do mapy.}
				\end{figure}
				\pagebreak
				\item Rejestracja
				\\W menu głównym wybierz pozycję ,,Zarejestruj'', wypełnij wszystkie pola i naciśnij przycisk ,,Zarejestruj się'' (2). Po udanej rejestracji zostaniesz automatycznie zalogowany(a) do serwisu. 	
				\item Logowanie
				\\W menu głównym wybierz pozycję ,,Zaloguj'' i wprowadź dane podane przy rejestracji. Kliknij ,,Zaloguj się'' (3).
				
				\begin{figure}[H]				 		
					\includegraphics[width=10cm]{instrukcja_2}
					\includegraphics[width=4.6cm]{instrukcja_3}
					\caption{Formularze rejestracji i logowania}
				\end{figure}
				
				\item Przeglądanie własnych miejsc (\textit{tylko dla zalogowanych})
				\\Przejdź do zakładki ,,Twój profil'', a następnie wybierz miejsca w sposób analogiczny do opisanego w punkcie nr 1.
				
				\item Dodawanie nowych miejsc (\textit{tylko dla zalogowanych})
				\\Przejdź do zakładki ,,Twój Profil''
				\\Kliknij na mapie miejsce, w którym chcesz dodać znacznik.
				\\Wypełnij pola w formularzu.
				\\Naciśnij przycisk ,,Zapisz'' (5a)
				\\Jeśli wybrałeś opcję TAK (5b) przy polu Zdjęcia, przewiń stronę w dół i przeciągnij zdjęcia z komputera do czarnego prostokąta (5c).
				\\Kliknij przycisk ,,Zakończ dodawanie zdjęć'' (5d) .
				
				\begin{figure}[H]				 		
					\includegraphics[width=7cm]{instrukcja_5}			 		
					\includegraphics[width=7cm]{instrukcja_6}
					\caption{Dodawanie nowego miejsca.}
				\end{figure}
				
				\item Dodawanie komentarzy (\textit{tylko dla zalogowanych})
				\\Przejdź do Strony głównej.
				\\Wprowadź komentarz do pola tekstowego pod mapą (6a).
				\\Kliknij ,,Prześlij'' (6b).			 	
				\begin{figure}[H]	
					\centering			 		
					\includegraphics[width=14cm]{instrukcja_7}
					\caption{Wystawianie komentarzy}
				\end{figure}	
				
				\pagebreak
				\item Dodawanie miejsc do schowka (\textit{tylko dla zalogowanych})
				\\Przejdź do Strony głównej.
				\\Wybierz obiekt.
				\\Kliknij przycisk ,,Dodaj do schowka'', znajdujący się pod opisem miejsca (7).
				\\Miejsca dodane do schowka można przeglądać w widoku ,,Twojego profilu''.	
				\begin{figure}[H]	
					\centering			 		
					\includegraphics[width=10cm]{instrukcja_8a}
					\caption{Dodawanie miejsca od schowka}
				\end{figure}
				
				\item Usuwanie miejsc (\textit{tylko dla zalogowanych})
				\\Wybierz obiekt na stronie głównej lub na Twoim profilu.
				\\Jeśli wybrane miejsce zostało dodane przez Ciebie (lub jeśli jesteś administratorem), pod opisem obiektu pojawi się przycisk ,,Usuń'' - kliknij go (8).
				\begin{figure}[H]	
					\centering			 		
					\includegraphics[width=10cm]{instrukcja_8b}
					\caption{Usuwanie miejsca}
				\end{figure}	
				\item Wyświetlanie i usuwanie użytkowników (\textit{tylko dla administratorów})
				\\Przejdź do zakładki ,,Wyświetl użytkowników'' (9a).
				\\W celu usunięcia użytkownika kliknij przycisk ,,X'', znajdujący się obok niego (9b).
				\begin{figure}[H]			
					\centering	 		
					\includegraphics[width=14cm]{instrukcja_9}
					\caption{Formularze rejestracji i logowania}
				\end{figure} 	
				
			\end{enumerate}
			
\end{document}